睇黎美巴巴做左果底

$211 USD

今日低位，明日高位，尋底股係咁。相反亦然

215入左

213 入咗

太博 3日假期 係三日時間入面中國發生乜都有可能

留名等恥笑,睇人仆街最開心

270@100 strong hold